一個新東初選票后出爐 睇到連登視野幾狹窄

1. 以為連登就係成個世界
2.以為泛民call馬PR落區/入屋式宣傳會不及你地喺呢度打幾行字
3. 以為上連登嘅就係深黃 唔上嘅就係淺黃 有冇諗過黃過你地嘅大有人在? 佢地一樣唔投本土 點解唔檢討下問題喺邊 而係喺度屌?
4. 立法會議員係要入去抗爭 但有冇諗過本土冇人識 冇資歷 俾人感覺唔可靠 有勇無謀? 你可以失望點解選民唔進化仲投傳統泛民 但係咪要檢討下 其實唔係掛本土呢個名就大哂 候選人行出黎係要有樣有才 先俾到信心選民?
5. 呢次初選係投人的 唔係好似區選咁投個信念
6. “讓本土成為主流” 呢個口號 本身就冇解釋俾同溫層以外嘅人聽 點樣可以破局

一齊檢討啦 其實9月先選 而家屌乜9!?